2020年9月12號一個彥霖post都無

漢奸偽黃人血饅頭連登仔連仔

22號先岩

連登仔所謂既
唔篤灰
唔分化
唔割席

推

邊似得樓主你咁黃牙
點跟

無人想知呀
你自己落去同佢傾下

彥霖會清算篤灰分化割席偽黃手足

今日竟然熱門一個彥霖post都無